(冇圖) 小六數學題

話說我個仔問我呢題點做
請問各位巴絲有冇人識呢題？我諗咗成晚都諗唔到點計

你黃定藍架 黃嘅先幫

我估幅圖應該係已經切咗一部分嘅蛋糕
跟佢俾嘅數字嚟計返就得

深黃呀屌

我估出題有問題

無左條Length無得計

唔夠資料

好似比少條邊喎

原來俾漏咗資料 自膠

一係設條length做x

條題目好似唔夠資料，所以計唔到

11.75

偉大既媽媽啊我細個嗰陣老母電腦都唔識用 更何況上網問功課

認真答 計唔到 差條length 出題果個小學都不如

設黎都冇用啦 咁都只係比到個volume in terms of x

你要知道個volume先solve到x
而家係two unknowns in one equation
Terrence Tao都計唔到啦

你點計的

516.3